812聽日入機場！

812聽日全部人同我入機場做文宣講比國際聽今日嘅事！

宣傳口號唔洗再講「香港加油」依啲。去得嘅大家心照，主要係用英文宣傳比外國知。

再者，我地要唸下遊客最有興趣係乜野。比著你係遊客，見到「Free Hong kong」未必會感興趣，因為始終依到唔係佢地屋企。但見到「HK Police HIT Traveler」佢地一定會睇，因為佢地自己就係遊客，可能會比香港警察打喎，會比心機睇發生咩事。

我地將警察推外國人，遊客跪地等照片做引入，再提出721之後香港已經被恐怖襲擊不安全，出街會比人打，吸入生化武器氣體。一步步帶佢地了解成件事。先用佢地會關心嘅事做引入，再令到佢地慢慢關心依件事！

我覺得口號要同啲遊客講
Hong Kong Not Safe Now, Police Hit Travelers, Police Use Biochemical Weapons To People
一下就可以吸引佢地注意力。唔好再嘻嘻哈唱今天我比到一種輕鬆嘅感覺比佢地，如果連我地當時人都唔緊張，佢地外地人點會緊張呀！

812 機場文宣集會
1：00PM
齊向國際發聲

麻煩大家 準備長期作戰
聽日唔好再玩接機 笑笑口和理非
記住個女仔半邊面係血既樣
記住班黑警1m距離內開槍+掉人落電梯
記住依家有幾嬲

聽日12/8 Full gear塞爆+癱瘓 成個機場
唔唱歌 唔接機 唔衝禁區

保持憤怒 統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

聽日癱瘓機場 同遊客講既對話就係 香港好危險 自己搵領事館救你

- 北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
- 北角 縱容福建黑社會襲擊記者市民
- 太古站 1米極近距離行刑式開槍 推市民落扶手電梯並且毆打
- 尖沙咀 6隻鬼帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
- 尖沙咀 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 永久失去視力
- 尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
- 尖沙咀 襲擊醫療人員 阻止人道救授
- 屯門 市廣場無故拉人
- 旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
- 深水埗 藏於路中心私家車 對路過示威者作出突襲拘捕
- 荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
- 葵芳站 站內狂射催淚彈橡膠彈
- 銅鑼灣 對被捕示威者插贓嫁禍
- 銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
- 全港九 蓄意傷害無反抗能力之人士

推

自推

請帶備更換衣物及梳洗用品入機場